(滅火鋤你鋭氣)新官上任三把火？柒嘢一蘿蘿

大家係呢個時間盡量幫佢降溫，集火

柒嘢一蘿蘿

錄音機

牛屎

幫手多謝

幫手滅火

牛屎佬唔識答問題好正常

讀中大打中大
牛屎飛

大家繼續叫

牛屎佬

應該又要聯署褫奪

聯署褫奪中大學位

召集中大人聯署褫奪中大學位

以後叫佢鄉黑署長就得

7.21 無警時分！！！！

推

低智生物！！

幫幫手

話新一哥有料到果d account係咪鄧狗自己開架

所以呢個星期要集火

傻強

星期日早上投票，之後周街行

又咪係牛屎

星期日早上投票，之後周街行

on9仔

7 21 無哂人

831打死人

梁生都話係牛屎

懵丙強 你老母臭系懶係強硬有7用咩 走邊步錯邊步 以為自己巴撚閉